13/1 2130 Viutv 蠟筆小新劇場版系列 （2）

繼續
黃金間諜大作戰

頭香

好快手wo巴打

追蹤咗你

巴打尋晚先推完恐龍大時代

卡通片台台主

我淨係開卡通片po

剩係睇卡通片

想逃避現實世界 搵番啲童真

做！

今集小新唔同配音？

酸檸檬 ?

係

做特務但咁嘈

套劇場版係咪好耐之前
收音有少少差

點姐無端端要搵小新做特務?

青蛙

mission impossible

小新把聲...

件青蛙衫

分秘必爭

咁容易跟人走

呢個世界真係難撈

咁先係小新
通常最後佢做嘅戇鳩野會救番佢一命

小新咁細個就識昅女

無聲屁

白痴仔

放左無聲屁

戇鳩

miss左頭15分鐘

有冇人知點解?

因為佢係主角

冇睇一開頭，只係覺得好奇怪冇交待

完成左啦咩？

任務係知幾時回收膠

他只是個孩子.jpg

檸檬

把聲唔同左既

點解要潛入屋入面？
明明回收站係出面

放屁二號

屎忽生上頭

係咪有柚子蜜把聲

7歲
幼齒

動感超人個職責係咪只係拍卡通片

之前試過真打

莉莉把聲

用嚟chok J

大象

腐皮卷

腐皮

細個果陣
但依家先7歲

湯告魯斯

公然拐走細路

成班諗多咗

高叉魔王

邊度聽到？

小新

唔搞我
想比人屌屎眼？

「你地唔搞我啦?」

掛住亞視啲配音

呢個檸檬都幾醒

你地做咩唔搞我

7歲乜都識

放咗無聲屁共和國

好型

7歲

頭先個兩個女王其中一個
唔知有無聽錯

正男

綠色係正男

所以檸檬係咪都係被利用？

彩虹好笑啲

鼻水直升機

鑽屎眼

踩到成舊屎咁

毒龍鑽

痴撚線

正男個樣好衰

最憎佢，又廢

個司機

又係朱古力餅餅

送埋小白去

其實動感超人點解會出名
咁低能

小童向架

佢地一家人真係好好

話時話 直接叫新之助咁親暱

檸檬老豆老母都冇錫過佢咁

噉細個都有胸嘅

神犬

日日飲酒
我又飲咗好多錢

小葵飲橙汁做晚餐

小新點解唔可以好似小葵咁食奶

因為妖台播呢5套只有黃金特敢係出過碟，所以呢個係當年出碟版配音。
其餘4套係新配。
所以陳旭明會配返廣志

唔怪得咁親切thanks

小葵

呢把廣志聲先係最夾最好聽最搞笑

廣志成日唔番工
咁都仲唔比人炒

打份牛工 洗乜比人炒

利用小新

小新何德何能

小新好勁架

今日好似冇咩人睇咁

FF訓練

係囉
出哂去食團年飯

睇緊，不過10:30要轉去香港閪電視

20幾歲

一個五歲居然鍾意人妻

20代

廿幾歲

有咩睇

屁都要試食？

又係個呀嬸

食屎大會

咁早食團年㗎咩

唔啱你哋㗎啦項明生 明治憑甚麼last一集

人妻正呀

最後係肛門

出口係屎眼

假到

聽完我都唔知小新要做咩

條友做嘢

賣女孩的小火柴

賣女孩

呢套冇上兩星期果兩套咁好睇

Antman咁

小新神反應

條J

好細

何b仔個形狀都有

Jerjer仔

突埋條Jer出黎

同小新一樣樣

個呀伯同小新一樣

條J應該都係

好想放屁

我都想

啱啱放左個

好高質

試過放屁前放隻手係屎眼度先
放完再聞下
臭到

閃靈？

閃靈

我chok過林峯

廣東話好好笑

真係當自己Tom Cruise

攞個膠當𣏝頭訓

大波妹

好殘忍

好慘

夢想幻滅

應該真係佢

連J都一樣大

小新好慘

比人呃咗

會唔會連碌鳩都一樣size

佢仲係自由身年代配

集體放屁

咁真係好耐之前配落

真係慘

老豆仲係ATV把聲

好想食

食落咩味
係咪屎味

準備放屁

又會肯自願食

小白都會食

2個女王好大波

小白個肚都大埋

興奮過玩跳樓機

睇到好想放屁

狗放屁會咩聲

竟然冇長城

阿摩尼亞炸彈

如果唔會臭死
咁都幾好
冇流血

臭屁生化危機

屁味導彈

臭屁放 世界好掂當

成家都好慘

癡線

死咗你哂咗啲糕啫

有屁放 世界好掂當

以為充滿臭屁嘅酒

日本人真係痴撚線

次次劇場版都係佢地家人卷入人地啲事 好似烤肉反擊戰

兩條女好變態

一直坐連廁所都冇得去？

直接屙落去

帶埋檸檬走啦

小新X檸檬
推到做官配

Lemon

呢個小新好man

好有型

市原

深藏不露

花c9

無資格話我

呢條女好似都係鐘意小新

笑左

因為我
迷失左路

屌

檸檬好慘

認真既小新真係好man
有哂老豆遺傳

老豆個樣好恐怖

聞袋底

成日凝住會變臉

又見到你

好多劇場版嘅女主都好鍾意小新

好變態但係好可愛

檸檬成世比老母控制

patpat行路法

花c9 mvp

市原太太

食咁多

傻仔

爆肚而死

食野

食哂佢咁咪得囉

會死架wo

會唔會放屁放到虛脫

瘋狂炒蛋

有放屁
遲下會唔會有打克痴

食極都有

個肚仲未脹？

屌
其實整爛佢
整到勁碎同勁污糟咪得

太變態啦

變態

屙返俾你

食咗

mvp again

pat pat行路
一齊癲

最佳路人C9

佢老豆

番薯螺旋丸 食左咁多咁耐仲未放屁

終於都放屁

要爆啦！

仲可以唔爆

爆啦

真係會咁脹

痴線

似屎多啲

係咪噴埋屎

儲氣發射

屌你，使徒

棟大樓好似撚

隔住個mon都有味

wtf？

嗰2條女

唔覺意噴埋屎汁

個屎眼都漲到係個肚度

肛裂都似

個肚啲內臟爆埋出嚟都似

呢個劇場版好臭

唔知點解好想笑

呢個c9好忠心

卡樂b薯片
植入式廣告

咁係咩嚟

走了

檸檬做乜變咗金毛

靚仔

容易受坤的靚仔

容易受呃的靚仔

ViuTv配音嘅用詞係幾正

ok又可以等下星期

下個星期果套last

完!!!
下星期見

再下下先last
一連5星期

臨尾

好彩仲有2鑊

下2套係咩？？

吉永老師

墨西哥個套印像中唔係太好睇

想睇多d神犬小白

今集幾好睇

呢套唔係viu配音 之前出過碟

今集D同學出得好小

聞小白啲屎

執屎

小白面紅

係囉
好可愛

下集打仙人掌

聞完仲要偷笑

自己google完，下下星期係“我與我的宇宙公主”，
想睇超時空新娘

訓教

宇宙公主都唔錯咁喎

下禮拜 仙人掌
最後 宇宙公主(小葵)

如果viu肯買埋其他就好

好想睇超時空新娘

想睇豬腳仔同烤肉

再加碼做多一星期
7/02 21:30-23:30 蠟筆小新劇場版 : 外星人噼噼怪來襲!

再加碼做多一星期
17/02 21:30-23:30 蠟筆小新劇場版 : 外星人噼噼怪來襲!

真？

真，若果佢唔抽嘅話。

有望開多個po

準備
年廿九同大家睇住小新過年

又有得睇

準時wo

唔知有冇人睇呢

頭半段真係好sad

同時睇兩台

以為大家出哂去食團年

第一次睇嗰陣覺得啲仙人掌好恐怖

咩台有咩睇？

你終於入嚟

首歌好正

比風間睇
順便

底褲

又屎忽舞

小白

神犬都冇嘢食

wiki完 呢套原來係所有小新劇場版入面最高票房嘅一套

來啦

無線睇頂爺果套

去墨西哥啦喂

好以火龍果

結果廣志之後都係股長

搬屋原來係咁解

不過睇完半澤直樹之後
成日覺得呢d完全是出向

開荒牛

美冴喉嚨痛？

起哂雞皮

佢不嬲都係咁架wo

經歷過咁多事小葵都完全冇長大過

都係咁可愛

廣志好男人

部長狗

小新把口真係好賤

風間會好傷心

風間小新要分開啦

冇得睇動感超人底褲

風間

風間sad到唔想講嘢

諗起動畫入面有集風間都要搬去外國住 成班人勁唔開心

風間傲驕

唔捨得

風間成日口裏嫌棄小新 但其實佢當小新係佢最好嘅朋友

小朋友去墨西哥呢啲罪惡之都會唔會太危險

風間好GAY

小愛

搬完後
小葵永遠都係bb了

仲有38年未供完wo

講到真係走咁

老大，出監

幾時買番亞視播的舊集數同舊電影版黎播

小感動

你痔瘡痛啊

松坂老師

風間身為女朋友梗係要特別啲咁講再見啦

亞視cut到咁......

呢集啲畫風好似特別靚

再見啦娜娜子姐姐

結婚

得米

那那子

張相冇風間

但配音係最仆街最貼近日文原音

完來美冴有個妹

日劇跑

好有愛
小感動

風間先係真愛

真係有得開窗

呢part 好 hehe

小新對住風間終於流眼淚

其實小新極度早熟

雖然應該好感動
但係好撚基

小新一見女就咩都唔記得

小新有冇出過香港

好撚大波

呢套好睇過上套咁多

有 電擊豬腳仔大作戰入面美冴廣志有去香港

小白終於有靚屋

肥特兒

好鐘意今集畫風

上咗賊車?

荒山野嶺

無其他乘客的巴士
墨西哥

Cassette帶

荷西很麻煩

荷西肯麻藩

好撚閪麻煩

鬥雞眼

咪蝦小白呀

理想與現實

小白淆了

係咪去貧民窟

理想與現實啊

小白好打意

比人水鳩咗

係咪去左大灣區

屌你屋都要自己起

名都有你叫
很麻煩啦

世紀大伏

啲錢係咪俾荷西落晒格

廣志有時都幾型

腳咁臭仲敢講

ok冇問題

荷西係咪隊完草

比公司賣豬仔

屋有得自己起，正！
山頂位，風景靚，間隔自己定

毒販嘅國度

sm女王

幪面熊人

乜嘢卡通嚟

長頸唔係草食動物

好開放嘅廁所

開放式屎坑加廚房

墨西哥都溝通到

點解兩個溝通到？佢地講乜文？

屎忽下巴

邊間教會

點解語言會通

咩又係你？出現過？

無業叔叔

無個正常

你係一朵美麗既花朵，我係無力既蝴蝶

大波

大波波老師

幼稚園老師竟然咁大波

老師

仲要有屎忽

點解好似跳左段咁？

扭PATPAT

成班一齊跳屎忽舞

扭屎忽小新勁過你啦

配音員真係好辛苦
Respect

扭屎忽花

鎖住點睇住門口

睇卡蘿麗娜扭patpat睇到我扯咗旗

神犬小白都比人蝦

黑幫狗

神犬今次對手係墨西哥狗

比人收陀地

philb竟然

小白唔係變棉花糖同抓小雞雞嚇佢地咩

扣你50分！

今集啲女畫得幾好

神犬快d打柒佢地

連狗

個鎮個名咁橋口嘅

一模一樣

小白冇食嘢仲要同小新癲

個老師好撚正啊 有樣有波有籮

呢套好似唔太好睇

原來philb鍾意呢啲type

歷年最高票房喎

開始要變恐怖片了

過左風間果段之後有啲悶

塊面好大一達

唔係呱！咁就要睇落去啦

他只是一個小孩

爆菊

屌仆街仔

暫時睇落無乜好睇

係咪草泥馬嚟

膝頭痛

好似係

連5歲細路都成功溝到女

好似viutv隻野

卡通o者。

食人

小新乜都夠膽死

10秒就開完花

食人嘅

勁恐怖

生化危機

死人

小新竟然有咁恐怖既場面

WTF

求別提

啲仙人掌食人嗰下好得意

禍從口出啊鎮長

食人仲咁快消化埋

散仔mvp

生化危機咁款

少俠好槍法

咁勁

仲唔走

點解會食人?

好嘔心

做乜鳩

密集恐懼症

咁D仙人掌都唔可以稱霸全世界

MVP 陣亡

播比細路睇會唔會嚇親佢地

Resident evil 小新版

係咪想同老師玩觸手

你肯定未睇過森巴入侵計劃 勁恐怖

痴線好恐怖

仲恐怖過喪屍

廣志想威返次結果柒咗

想問下後面有無咸野？

咁就死咗？

恐怖卡通嚟？

個 good手勢
似曾相識

俾人食緊都👍🏻

唔知點解諗起dmc4..

荷西

未來戰士

咁撚應棍啱啱出重制版就播

真係好似打緊機咁

活火溶城

運動完

係咪睇緊塔倫天奴

小白去左邊

鎖住咗係屋企
應該都

個學生妹好正

好似睇緊hunter x hunter 蟻王篇

呢啲時候小新先記得要餵小白 平時就...

呢條友

中共

鎮長好撚似香港啲官

仙人掌難免都有啲咁嘅事
同前面小新睇個套動畫 長頸鹿食肉一樣

屌，同支共一樣，剩係諗賺錢

呢度好安全! 冇問題!

我想同卡蘿麗娜共存亡

有毒氣體對人體無害一樣

屌你咩
笠水

頭先唔係呢隻腳喎

全部都係香港人

幫你國家一齊走wo

劇情都幾old school
Btw諗起mist

呢套真係麻麻

仲悶過B級美食大逃亡

成班等死

個鎮長睇住仙人掌食人都話係咁！班人仲諗住E家安全就無問題...

神犬出馬了

成日冇食嘢所以瘦咗

學生妹目光夠長遠

佢其實好慘，有個咁既主人。仲要成日比其他狗欺負

個鎖長成個屍殺列車條仆街咁

超市仲有人做生意咩？

好似睇緊達哥玩dead rising咁

廣志用臭腳應該可以擊退仙人掌

MK妹

小葵大個左

無聲絕境

玩具車都食？

廣志又柒

好柒

廣志比人影相

入面一堆

廣志雖然隻腳臭
又要揹層樓
但真係一個好男人

廣志真係好man
要食就食我喇 唔準你對啲細路郁手啊

美冴餵母乳咪得

好畢

廣志除鞋咪得

咁平有奶餵咩

好恐怖

no ball

生化仙人掌

開定車啦仲企喺度

個把伯

個鎮長同司機正hihi

嘩，個仆街鎮長

屍殺列車

屍殺列車劇情

兩公婆好勁

20蚊張

架手推車笑死

小白呢

美冴中學係咪田徑部
咁勁

乜嘢事丫

個個都笠水

笑死

唔記得美冴中學係打排球定唔知打其他嘢

咁都要諗咁諗

屌你攞碗隻手

平時唔食醃蘿蔔

鎮長你話仙人掌食人冇問題架喎 咁你走乜撚嘢啊

真係好似屍殺列車

一有聲就引曬班喪屍過去

怕古典音樂
Mars Attacks咁

上次睇小新應該係雲黑齋的野心

呢個只係暫時性咖呢
高官例句

屍殺列車隧道

鎮長=狗官
結他佬=港豬

佢哋好似唔係怕 而係俾有聲嘅嘢吸引住

話劇社

獵食者

真係屍殺列車仙人掌版

做咩唔做SOS手勢

war Z

地球末日戰嘅喪屍塔啊

World war Z

佢地同我揮手

World war z

個記者蠢過隻豬

直昇機都食到

鎮長發完夢未

點解呢套咁恐怖

老老豆豆呢套小新劇場版唔會嚇親小朋友咩

小新真係天不怕地不怕

成隻腦魔咁

同香港啲官一樣，hard sell 自己啲垃圾基建

邊個會鐘意咁恐怖嘅嘢啊

真。炸藥

唔點火都唔會爆啦

L4D

仲做掌上壓

Pipe bomb

套嘢真係喪屍片咁

我唔要同男人玩

咁獵奇既
不過都好過風間老母個套

鎮長

你好意思話人 人哋起碼肯自告奮勇 鎮長你除咗否定人之外仲識咩啊

鎮長咁你出去死啦

炸埋鎮長佢啦 累事啊

又會識轉灣

我老母都咁問

炸左條橋

london bridge is falling down

無限復活

橋都炸埋

小白好可憐

流浪小白

神犬慘變流浪犬

條女機械人嚟？

機械人

希望下星期好睇啲

嘩呢個劇情仲恐怖過前面食人

屌
成套最撚恐怖係個機械人

邊個黎 點解好似集集都有佢份

Wtf 好恐怖

小白救全家？

3隻陀地

日本電氣聯合

條女個樣
好恐怖

小白要收靚了

日本搞笑組合嚟架

神犬小白

個男人都好似精神病咁

小白好勁

屌
好撚不安
一啲都唔搞笑

今套冇人妖嘅？

唔驚咁你頭先又走？

近呢幾年嘅劇場版都冇人妖
以前集集都有 黑暗珠珠仲做埋主角添

放屁

啲屁

依集好似好一般 最好睇一定係大人帝國

諗起黃金間碟 廣志話男子漢放屁要出盡力放

聞屁

通常呢啲角色最後一定變英雄

老師真係好正

廢

仲拎個女出黎托

廣志

終於用臭腳攻擊

廣志臭腳

廣志終於出絕招

臭死咗

隻腳太臭

G幼體咁

笑撚死

仙人掌咳啊屌你老母

城鎮唔係好遠架咩

又係臭腳

又係未來同希望 b級美食個醬都係

咁「呢個」啫係咩果實

仙人掌有嗅覺咁得人驚...

粉嘢

小新令大家知道仙人掌嘅弱點

尿

原來係尿

尿殺得死佢地

屌，童子尿

尿有鹽

唔知屎得唔得呢

打得好啊 廣志幫觀眾打鎮長啊

做乜戴頂咁既帽

你塊面好似變細咗

自己抵死

唔比人講

老師啲尿

如果鎮長喺香港出世的話，佢肯定會做到高官

聽粵版定日版

日版上網幾時都有得睇啦
難得viutv咁有心買咗仲配埋音 點解唔睇粵版

大波老師一睇就知仆街鎮長講大話

植物怕水

水！？

以為係尿
原來係水

為咗錢鎮長真係可以犧牲所有人

妹講得好

「你點解重喺到發夢」

廣志

由條廢老去死

又話自己一個去

學生妹同上星期嘅檸檬一樣好J

執唔返個機械人，真係消化哂咁癲?

呢個正啲

檸檬better

大波山

巨乳山

其實佢都唔係為錢

咁睇粵版先

個鎮長勁黑人憎

鎮長個角色原型係咪林奠689膠波班陷家剷

鎮長終於瞓醒

你哋有咁多人 分開行動唔得嘅

唔講唔記得佢之前比人食咗

小新好撚寸

仙人掌對佢做過啲咩嚟

全世界一早都知啦

Gay

Hehe

GAY

好hehe

HEHE

仲以為摔角手同老師有交流
點知同結他手

現實中應該所有人都係鎮長咁樣嘅人
英雄呢啲只會喺電影先出現

Gaaayyyyyyyyy

佢想復興城鎮等所有居民都可以開心咁生活 但係就意識唔到無咗居民，佢做嘅嘢其實係無意義

捏捏

屌你仲要fing襪

自拍

兩隻襪做武器

換尿片都咁有鬥志

廣志嘅臭襪係神器

蠟筆小新真係啱所有年齡既人睇

KB，玩爆你個腎

小白好型啊 仲收埋靚

收靚
終於威番次
真.神犬

收曬靚

小白好型

小白好正

又屎忽行

有心就做到

大個咗睇就會發現其實啲劇場版好deep

屌你

用屁股行路

得返3個字 下星期係好悶嘅宇宙公主...

學生妹着裙用patpat行

deep web 咁deep

底褲可能變T back

2人組好型

首歌

咁會磨損個pat

終於唔係唱教會歌 好好聽

原聲原來算好聽

唱日文

仙人掌好唔好食

屌！

真男人

摔角手

仙人掌果實好似幾正

彩虹假面

屌仙人掌鬥大隻

仙人筋肉人

有筋肉的

結他手咁好打？

大波到

對胸

個波識震架

對奶

對波

小新仲要索

可樂霰彈

小新英雄救美

個屁

老師好勁

卡蘿麗娜對波就快大過小新塊面

真係筆盒

炸藥放褲入面

呢次真係筆盒

俄羅斯練膽大法

cls

007嚟

鎮長啲on9設計陰鳩自己人

廣志個樣

廣志個樣
屌你好撚勁
打都唔洗打

G5

打final boss了

成個犽宿咁

啲音樂

冇啦啦做隊長

鎮長突然覺醒

鎮長咁撚勁

拓海

風間唔喺度都幫到手助攻

功夫

係從天而降嘅針法

係空中做到咁多嘢？

小新智商

Giga Drill Breaker

今套劇場版毫無冷場

完整無問題啊喂

小新就正

咁都焗唔死佢地

小新
最大贏家

真大團圓結局

小新成個頭對埋老師到

小新大個一個勁咸濕
日日都要扑野

小新識玩

屌
後面個機械人真係好不安

有無人鍾意吉永老師

其他人死晒...

冇講佢地番日本？

智能電話係指原莉乃配

有 留意最後

鎮長收起左個果實，係咪有彩蛋出生化2

終於跳到舞

小白啲靚都幾得意

小白啲𡃁都識玩賓周

小白嗰三條𡃁好可愛

同幾隻狗係度打J？

真愛

啲畫功幾靚

風間知道小新會返嚟個樣甜到

無搵代畫

風間笑得好sweet

好gay
btw點解間屋冇咗

風間係真愛

下星期個套係我最鐘意睇既之一

又可以開新po

Gay

但係點解無左間屋

宇宙公主就算我係蠟筆小新粉絲都覺得好悶

冇仙人掌冇生意機會

gay到

正妻風間

幾時播返烤肉反擊戰
同埋豬腳仔

雖然間屋起好咗
但無咗仙人掌都無嘢做啦

卡蘿麗娜真係好撚正啊

遮住個樣，只見到係個肥師奶

開咗新po
下星期請移玉步

因為佢俾我餵到肥肥白白啊

13/1起 2130 Viutv 蠟筆小新劇場版系列 （3）

1001

先39頁
1咩001年

30個留言
下星期好快爆架啦

烤肉反擊戰真係好熱血好好睇，年年都番睇咁濟

我要食烤肉啊

今晚

佢係唔係做埋今晚無。其實想佢播晒全系列

下星期仲有

樓主開新post 啦！

開咗啦

恐怖醫學講香港

sor ，原來已有

mk先係潮流地區wo

連日本都覺得香港垃圾 又多人啲屋又細

屌你
打波都要講

係球場搵
仲唔知有冇食開血壓藥

加埋醫療體系 香港人平均年均年齡根本無得輸

20:30 - 21:30 恐怖醫學 逢星期日 ViuTv

之前就有個post

唔該

佢有冇講定之後幾星期做邊套

下星期好似係外星人

今集睇過

外星人嗰集同今日呢集都好悶

睇咗先算

開波

好正

個布甸好似屎忽咁彈